非中資銀行邊個啱窮人用

睇咗幾個post
有啲就話Citibank
有啲就話滙豐
又有啲話大新好，因為活期多息
可唔可以比啲意見

利申:冇乜金融知識，有錯唔好屌咁大力

匯豐已經係中資

大新啦，背後係日本財團，三井

窮人其實匯豐開綜合戶口最好（相對其他銀行既basic 戶口）
電匯海外$65 （渣打、Citi 好似過$100）
Chats 本地唔收錢 （渣打好似收$15）

想問上商喺咪台資,睇WIKI最大股東喺台灣上海商業儲蓄銀行

咁恆生呢？
本身我有兩個戶口
一個中信
一個恆生
洗唔洗轉埋？

係，仲有富邦都係

打算最近開番個citibank

佢都唔想理大新啦 得返10%

細行嚟講大新幾好
華資，冇咩奶共新聞
優惠都幾多
係提款卡用銀聯

富邦提款卡仲有冇plus?

咁當然係花肥，提款卡係mastercard，冇咗最低結餘，有出糧戶口月月增息（連埋外幣戶口同支票簿），出糧/SI過15k就股票戶口免傭，app又唔錯，網上入完資料再落分行整一個鐘左右就得，完全好過其他。

匯豐最大股東係中平安，根本已經係中資，2個CEO因為出賣華為被人即炒

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

恆生大股東咪匯豐,咪即係中資囉，明冇

邊間都冇所謂 冇最存款要求

bank of thailand

渣打個銀行app幾好用

citibank月月增息

不過提款卡係銀聯
利申有

有Maestro提款咭

Citibank

可以申請換？唔想要銀聯

你wiki每間香港有既銀行咪知邊間唔係中資囉

如果想收息，用brokers買直債收息啦